# Chinese translations for GpgFrontend package.
# Copyright (C) 2021 Saturneric
# This file is distributed under the same license as the GpgFrontend package.
# Automatically generated, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GpgFrontend 2.0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: eric@bktus.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-25 00:27-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-25 16:44-0800\n"
"Last-Translator: Google Translation <eric@bktus.com>\n"
"Language-Team: Google Translation <eric@bktus.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:34
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:77
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:66
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:94
msgid "Key ID"
msgstr "鑰匙編號"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:35
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:78
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:67
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:36
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:79
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:69
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Key Size"
msgstr "密鑰大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:37
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:80
msgid "Nominal Usage"
msgstr "名義用途"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:38
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:81
msgid "Actual Usage"
msgstr "實際使用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:39
msgid "Expires on"
msgstr "到期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:40
msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:41
msgid "Secret Key Existence"
msgstr "秘鑰存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:43
msgid "Import from keyserver"
msgstr "從密鑰服務器導入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:47
msgid "Key not present with id 0x"
msgstr "不存在 ID 為 0x 的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:51
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:77
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:93
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:109
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:111
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:127
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:142
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:51
msgid ":"
msgstr "："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:53
msgid "Key not present in key list"
msgstr "密鑰不在密鑰列表中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:61
msgid "A Signature"
msgstr "一個簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:66
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:98
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:116
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:132
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:147
msgid "Key Information is NOT Available"
msgstr "關鍵信息不可用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:68
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:84
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:100
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:118
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:134
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:149
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:80
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:105
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:54
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:77
msgid "Cert Revoked"
msgstr "證書吊銷"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:93
msgid "Signature Expired"
msgstr "簽名過期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:109
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:111
msgid "Key Expired"
msgstr "密鑰過期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:127
msgid "General Error"
msgstr "一般錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:142
msgid "Unknown Error "
msgstr "未知錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:172
msgid "Signer Name"
msgstr "簽名者姓名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:173
msgid "Signer Email"
msgstr "簽名者電子郵件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:174
msgid "Key's Fingerprint"
msgstr "鑰匙的指紋"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:175
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:176
msgid "Flags"
msgstr "旗幟"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:183
msgid "Fully Valid"
msgstr "完全有效"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:185
msgid "NOT Fully Valid"
msgstr "不完全有效"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:191
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:82
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:194
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:85
msgid "Bad"
msgstr "壞的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:197
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:87
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:88
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:200
msgid "Missing Key"
msgstr "缺少鑰匙"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:203
msgid "Revoked Key"
msgstr "撤銷密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:206
msgid "Expired Key"
msgstr "過期密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:209
msgid "Missing CRL"
msgstr "缺少 CRL"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:85
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:87
msgid "Refresh the key list to synchronize changes."
msgstr "刷新密鑰列表以同步更改。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:88
msgid "Sync Public Key"
msgstr "同步公鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:90
msgid "Sync public key with your default keyserver."
msgstr "將公鑰與您的默認密鑰服務器同步。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:91
msgid "Uncheck ALL"
msgstr "取消所有"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:93
msgid "Cancel all checked items in the current tab at once."
msgstr "一次取消當前選項卡中所有選中的項目。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:94
msgid "Check ALL"
msgstr "選擇所有"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:96
msgid "Check all items in the current tab at once"
msgstr "一次檢查當前選項卡中的所有項目"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:47
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:70
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:400
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:55
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:71
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:401
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:71
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Validity"
msgstr "有效性"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Finger Print"
msgstr "指紋"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:166
msgid "Refreshing Key List..."
msgstr "正在刷新密鑰列表..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:305
msgid "Import Keys"
msgstr "導入密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:308
msgid "You've dropped something on the table."
msgstr "你把東西掉在桌子上了。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:309
msgid "GpgFrontend will now try to import key(s)."
msgstr "GpgFrontend 現在將嘗試導入密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:314
msgid "Always import without bothering."
msgstr "始終導入而無需打擾。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:429
msgid "Key List Refreshed."
msgstr "密鑰列表已刷新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:449
msgid "Syncing Key List..."
msgstr "正在同步密鑰列表..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:457
msgid "Sync [%1%/%2%] %3% %4%"
msgstr "同步 [%1%/%2%] %3% %4%"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:465
msgid "Key List Sync Done."
msgstr "密鑰列表同步完成。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:61
msgid "0 character"
msgstr "0 個字符"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:62
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:106
msgid "lf"
msgstr "如果"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:63
msgid "utf-8"
msgstr "UTF-8"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:70
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:257
msgid "%1% character(s)"
msgstr "%1% 個字符"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:79
msgid "Loading..."
msgstr "正在加載..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:107
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:237
msgid "%1% byte(s)"
msgstr "%1% 字節"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:281
msgid "binary"
msgstr "二進制"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:60
msgid "untitled"
msgstr "無標題"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:110
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:192
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:419
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:384
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:205
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:312
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:419
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:611
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:706
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:287
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:111
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:193
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:420
msgid ""
"Cannot read file %1%:\n"
"%2%."
msgstr ""
"無法讀取文件 %1%:\n"
"%2%。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:122
msgid "Open file"
msgstr "打開文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:156
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:158
msgid ""
"After saving, the encoding of the current file will be converted to UTF-8 "
"and the line endings will be changed to LF. "
msgstr "保存後，當前文件的編碼將轉換為UTF-8，行尾將更改為LF。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:162
msgid "If this is not the result you expect, please use \"save as\"."
msgstr "如果這不是您期望的結果，請使用“另存為”。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:214
msgid "Save file"
msgstr "保存存檔"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:276
msgid "Unsaved document"
msgstr "未保存的文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:277
msgid "The document \"%1\" has been modified. Do you want to save your changes?"
msgstr "文檔“%1”已被修改。是否要保存更改？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:280
msgid "Note:"
msgstr "筆記："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:281
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:103
msgid "If you don't save these files, all changes are lost."
msgstr "如果您不保存這些文件，所有更改都將丟失。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FindWidget.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:150
msgid "Find"
msgstr "找"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:216
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:335
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:346
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:374
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:393
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:437
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:173
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:246
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:314
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:381
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:503
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:581
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:625
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:640
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:322
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:374
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:403
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:409
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:417
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:458
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:49
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:54
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:74
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:214
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:286
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:340
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:452
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:510
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:547
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:633
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:669
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:746
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:68
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:120
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:144
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:191
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:234
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:217
msgid "The path is not exists, unprivileged or unreachable."
msgstr "該路徑不存在、沒有特權或無法訪問。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:225
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:125
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:228
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:359
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:231
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:235
msgid "Calculate Hash"
msgstr "計算哈希"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:239
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:243
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:151
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:221
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:239
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:401
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:473
msgid "File"
msgstr "文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:247
msgid "Compress..."
msgstr "壓縮..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:253
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:38
msgid "New"
msgstr "新的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:267
msgid "Show Hidden File"
msgstr "顯示隱藏文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:279
msgid "Show System File"
msgstr "顯示系統文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:336
msgid "The directory is unprivileged or unreachable."
msgstr "該目錄沒有特權或無法訪問。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:347
msgid "The file is unprivileged or unreachable."
msgstr "該文件沒有特權或無法訪問。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:359
msgid "New Filename"
msgstr "新文件名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:375
msgid "Unable to rename the file or folder."
msgstr "無法重命名文件或文件夾。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:385
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "你確定要刪除嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:394
msgid "Unable to delete the file or folder."
msgstr "無法刪除文件或文件夾。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:409
msgid "Make New Directory"
msgstr "新建目錄"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:409
msgid "Directory Name"
msgstr "目錄名稱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:426
msgid "Create Empty File"
msgstr "創建空文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:427
msgid "Filename (you can given extension)"
msgstr "文件名（您可以指定擴展名）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:437
msgid "Unable to create the file."
msgstr "無法創建文件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:130
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:102
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:127
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:103
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:67
msgid "Save File"
msgstr "保存存檔"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:45
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:65
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:164
msgid "Save Information Board's Content"
msgstr "保存信息板的內容"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:174
msgid "The file path is not exists, unprivileged or unreachable."
msgstr "文件路徑不存在、無特權或無法訪問。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:83
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:247
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:315
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:382
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:504
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:582
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:287
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:341
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:453
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:548
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:670
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:747
msgid "An error occurred during operation."
msgstr "操作過程中發生錯誤。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:223
msgid "Symmetric Encryption"
msgstr "對稱加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:96
msgid ""
"No Key Checked. Do you want to encrypt with a symmetric cipher using a "
"passphrase?"
msgstr "未檢查密鑰。您想使用密碼短語使用對稱密碼進行加密嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:102
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:231
msgid "Symmetrically Encrypting"
msgstr "對稱加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:128
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:189
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:368
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:378
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:384
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:319
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:376
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:497
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:511
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:553
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:562
msgid "Invalid Operation"
msgstr "無效操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:130
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a encrypt usage."
msgstr "所選密鑰包含一個實際上沒有加密用途的密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:132
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:193
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:416
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:252
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:578
msgid "For example the Following Key:"
msgstr "例如以下鍵："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:142
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:166
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:258
msgid "Encrypting"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:180
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:402
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:376
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:565
msgid "No Key Checked"
msgstr "未檢查密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:181
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:377
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:566
msgid "Please check the key in the key toolbox on the right."
msgstr "請檢查右側鑰匙工具箱中的鑰匙。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:191
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a signature "
"usage."
msgstr "所選密鑰包含一個實際上沒有簽名用法的密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:252
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:433
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:217
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:102
msgid "Signing"
msgstr "簽約"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:266
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:267
msgid "Short Crypto Text only supports Decrypt & Verify."
msgstr "短加密文本僅支持解密和驗證。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:320
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:322
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:348
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:353
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:358
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:754
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:759
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:764
msgid "Decrypting"
msgstr "解密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:387
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:523
msgid "Verifying"
msgstr "驗證"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:403
msgid "Please check some key in the key toolbox on the right."
msgstr "請檢查右側鑰匙工具箱中的一些鑰匙。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:414
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:250
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:576
msgid "Invalid KeyPair"
msgstr "無效的密鑰對"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:415
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:251
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:577
msgid "The selected keypair cannot be used for encryption."
msgstr "所選的密鑰對不能用於加密。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:509
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:645
msgid "Encrypting and Signing"
msgstr "加密和簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:587
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:719
msgid "Decrypting and Verifying"
msgstr "解密和驗證"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:625
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:640
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:322
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:374
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:417
msgid "Key Not Found."
msgstr "未找到密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:676
msgid "GpgFrontend Upgradeable (New Version: %1)."
msgstr "GpgFrontend 可升級（新版本：%1）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:687
msgid "Withdrawn Version"
msgstr "撤回版"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:689
msgid ""
"This version(%1) may have been withdrawn by the developer due to serious "
"problems. Please stop using this version immediately and use the latest "
"stable version."
msgstr "由於嚴重問題，此版本(%1) 可能已被開發人員撤回。請立即停止使用此版本並使用最新的穩定版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:694
msgid ""
"You can download the latest stable version(%1) on Github Releases Page.<br/>"
msgstr "您可以在 Github Releases Page 上下載最新的穩定版本 (%1)。<br/>"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:700
msgid "This maybe a BETA Version (Latest Stable Version: %1)."
msgstr "這可能是 BETA 版本（最新穩定版本：%1）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:51
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:54
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:556
msgid "Only Public Key"
msgstr "只有公鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:63
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:565
msgid "Has Private Key"
msgstr "有私鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:72
msgid "No Primary Key"
msgstr "無主鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:81
msgid "Revoked"
msgstr "撤銷"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:111
msgid "KeyPair Management"
msgstr "密鑰對管理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:126
msgid "Ctrl+O"
msgstr "Ctrl+O"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:127
msgid "Open Key File"
msgstr "打開密鑰文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:131
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:134
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:85
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:55
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:132
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:137
msgid "New Keypair"
msgstr "新密鑰對"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:138
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:140
msgid "Generate KeyPair"
msgstr "生成密鑰對"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:144
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:181
msgid "New Subkey"
msgstr "新建子項"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:145
msgid "Ctrl+Shift+N"
msgstr "Ctrl+Shift+N"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:147
msgid "Generate Subkey For Selected KeyPair"
msgstr "為選定的密鑰對生成子密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:153
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:241
msgid "Import New Key From File"
msgstr "從文件導入新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:157
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:245
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:161
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:249
msgid "Import New Key From Clipboard"
msgstr "從剪貼板導入新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:166
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:254
msgid "Keyserver"
msgstr "密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:170
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:258
msgid "Import New Key From Keyserver"
msgstr "從密鑰服務器導入新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:438
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:55
msgid "Key Package"
msgstr "鑰匙包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:178
msgid "Import Key(s) From a Key Package"
msgstr "從密鑰包導入密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:182
msgid "Export To Clipboard"
msgstr "導出到剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:185
msgid "Export Selected Key(s) To Clipboard"
msgstr "將選定的鍵導出到剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:189
msgid "Export To Key Package"
msgstr "導出到密鑰包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:192
msgid "Export Checked Key(s) To a Key Package"
msgstr "將檢查的密鑰導出到密鑰包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:196
msgid "Export As OpenSSH"
msgstr "導出為 OpenSSH"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:199
msgid "Export Selected Key(s) As OpenSSH Format to File"
msgstr "將選定的密鑰以 OpenSSH 格式導出到文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:203
msgid "Delete Selected Key(s)"
msgstr "刪除選定的鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:204
msgid "Delete the Selected keys"
msgstr "刪除選定的鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:208
msgid "Delete Checked Key(s)"
msgstr "刪除選中的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:209
msgid "Delete the Checked keys"
msgstr "刪除選中的鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:214
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:372
msgid "Show Key Details"
msgstr "顯示關鍵細節"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:215
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:373
msgid "Show Details for this Key"
msgstr "顯示此鍵的詳細信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:225
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:244
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:491
msgid "Key"
msgstr "鑰匙"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:226
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:60
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:133
msgid "Generate Key"
msgstr "生成密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:230
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:263
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:443
msgid "Import Key"
msgstr "導入密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:252
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:253
msgid "Generate A New Keypair or Subkey"
msgstr "生成新的密鑰對或子密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:262
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:517
msgid "Import key"
msgstr "導入密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:301
msgid "Deleting Keys"
msgstr "刪除密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:304
msgid "Are you sure that you want to delete the following keys?"
msgstr "您確定要刪除以下鍵嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:306
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:393
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:430
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:527
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:579
msgid "The action can not be undone."
msgstr "該操作無法撤消。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:333
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:346
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:394
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:78
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:85
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:334
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:347
msgid "Please check some keys before doing this operation."
msgstr "請在執行此操作之前檢查一些鍵。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:339
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:429
msgid "key(s) exported"
msgstr "導出的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:369
msgid "Please select one KeyPair before doing this operation."
msgstr "請在執行此操作前選擇一個 KeyPair。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:379
msgid ""
"If a key pair does not have a private key then it will not be able to "
"generate sub-keys."
msgstr "如果密鑰對沒有私鑰，那麼它將無法生成子密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:395
msgid ""
"Please select a key before performing this operation. If you select multiple"
" keys, only the first key will be exported."
msgstr "請在執行此操作前選擇一個鍵。如果您選擇多個密鑰，則只會導出第一個密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:403
msgid "An error occur in exporting."
msgstr "導出時發生錯誤。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:410
msgid ""
"This key may not be able to export as OpenSSH format. Please check the key-"
"size of the subkey(s) used to sign."
msgstr "此密鑰可能無法導出為 OpenSSH 格式。請檢查用於簽名的子密鑰的密鑰大小。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:424
msgid "Export OpenSSH Key To File"
msgstr "將 OpenSSH 密鑰導出到文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:425
msgid "OpenSSH Public Key Files"
msgstr "OpenSSH 公鑰文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:437
msgid "Import Key Package"
msgstr "導入密鑰包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:441
msgid "Import Key Package Passphrase File"
msgstr "導入密鑰包密碼文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:442
msgid "Key Package Passphrase File"
msgstr "密鑰包密碼文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:452
msgid "key(s) imported"
msgstr "導入的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:459
msgid "An error occur in importing key package."
msgstr "導入密鑰包出錯。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:47
msgid "Open a new file"
msgstr "打開一個新文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:50
msgid "Open..."
msgstr "打開..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:53
msgid "Open an existing file"
msgstr "打開現有文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:56
msgid "File Browser"
msgstr "文件瀏覽器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:63
msgid "Open a file browser"
msgstr "打開文件瀏覽器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:70
msgid "Save the current File"
msgstr "保存當前文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:73
msgid "Save As"
msgstr "另存為"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:76
msgid "Save the current File as..."
msgstr "將當前文件另存為..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:79
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:82
msgid "Print Document"
msgstr "打印文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:87
msgid "Close file"
msgstr "關閉文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:90
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:93
msgid "Quit Program"
msgstr "退出程序"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:98
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:100
msgid "Undo Last Edit Action"
msgstr "撤消上次編輯操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:103
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:105
msgid "Redo Last Edit Action"
msgstr "重做上次編輯操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:108
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:112
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:116
msgid "Paste"
msgstr "粘貼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:119
msgid "Paste Text From Clipboard"
msgstr "從剪貼板粘貼文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:122
msgid "Cut"
msgstr "切"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:126
msgid "Cut the current selection's contents to the clipboard"
msgstr "將當前選擇的內容剪切到剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:134
msgid "Copy the current selection's contents to the clipboard"
msgstr "將當前選擇的內容複製到剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:138
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:140
msgid "Quote whole text"
msgstr "引用全文"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:143
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:146
msgid "Select the whole text"
msgstr "選擇整個文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:152
msgid "Find a word"
msgstr "找一個詞"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:155
msgid "Remove spacing"
msgstr "刪除間距"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:160
msgid "Remove double linebreaks, e.g. in pasted text from Web Mailer"
msgstr "刪除雙換行符，例如在來自 Web Mailer 的粘貼文本中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:164
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:68
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:165
msgid "Open settings dialog"
msgstr "打開設置對話框"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:173
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:208
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:219
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:279
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:179
msgid "Encrypt Message"
msgstr "加密消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:182
msgid "Encrypt Sign"
msgstr "加密簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:190
msgid "Encrypt and Sign Message"
msgstr "加密和簽名消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:194
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:201
msgid "Decrypt Message"
msgstr "解密消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:204
msgid "Decrypt Verify"
msgstr "解密驗證"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:212
msgid "Decrypt and Verify Message"
msgstr "解密和驗證消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:216
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:209
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:221
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:280
msgid "Sign"
msgstr "標誌"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:223
msgid "Sign Message"
msgstr "簽名留言"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:226
msgid "Verify"
msgstr "核實"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:233
msgid "Verify Message"
msgstr "驗證消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:263
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:265
msgid "Import New Key From Editor"
msgstr "從編輯器導入新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:269
msgid "Manage Keys"
msgstr "管理密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:271
msgid "Open Key Management"
msgstr "開放式密鑰管理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:275
msgid "Clear Password Cache"
msgstr "清除密碼緩存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:277
msgid "Clear Password Cache of GnuPG"
msgstr "清除 GnuPG 的密碼緩存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:281
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:295
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:311
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:363
msgid "Successful Operation"
msgstr "成功運作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:282
msgid "Clear password cache successfully"
msgstr "清除密碼緩存成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:284
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:299
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:315
msgid "Failed Operation"
msgstr "操作失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:285
msgid "Failed to clear password cache of GnuPG"
msgstr "無法清除 GnuPG 的密碼緩存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:289
msgid "Reload All Components"
msgstr "重新加載所有組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:291
msgid "Reload All GnuPG's Components"
msgstr "重新加載所有 GnuPG 的組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:296
msgid "Reload all the GnuPG's components successfully"
msgstr "成功重新加載所有 GnuPG 組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:300
msgid "Failed to reload all or one of the GnuPG's component(s)"
msgstr "未能重新加載所有或其中一個 GnuPG 組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:304
msgid "Restart All Components"
msgstr "重新啟動所有組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:306
msgid "Restart All GnuPG's Components"
msgstr "重新啟動所有 GnuPG 的組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:312
msgid "Restart all the GnuPG's components successfully"
msgstr "成功重啟所有 GnuPG 組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:316
msgid "Failed to restart all or one of the GnuPG's component(s)"
msgstr "無法重新啟動所有或其中一個 GnuPG 組件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:323
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:41
msgid "About"
msgstr "關於"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:325
msgid "Show the application's About box"
msgstr "顯示應用程序的關於框"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:330
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:451
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:58
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:50
msgid "GnuPG"
msgstr "GnuPG"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:332
msgid "Information about Gnupg"
msgstr "關於 Gnupg 的信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:336
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:338
msgid "Information about translation"
msgstr "翻譯信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:345
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:347
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:351
msgid "Open Wizard"
msgstr "打開嚮導"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:352
msgid "Open the wizard"
msgstr "打開嚮導"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:358
msgid "Append To Text Editor"
msgstr "附加到文本編輯器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:360
msgid "Append The Selected Public Key To Text in Editor"
msgstr "將選定的公鑰附加到編輯器中的文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:364
msgid "Copy Email"
msgstr "複製電子郵件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:366
msgid "Copy selected Email to clipboard"
msgstr "將選定的電子郵件複製到剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:391
msgid "Remove PGP Header"
msgstr "刪除 PGP 標頭"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:395
msgid "Add PGP Header"
msgstr "添加 PGP 標頭"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:414
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:496
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:432
msgid "Crypt"
msgstr "地穴"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:442
msgid "Keys"
msgstr "鑰匙"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:457
msgid "Steganography"
msgstr "隱寫術"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:461
msgid "View"
msgstr "看法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:463
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:481
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:52
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:51
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:46
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:504
msgid "Special Edit"
msgstr "特別編輯"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:516
msgid "Import key from..."
msgstr "從...導入密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:533
msgid "Ready"
msgstr "準備好"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:540
msgid "Key ToolBox"
msgstr "鑰匙工具箱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:548
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:54
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:578
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:58
msgid "Information Board"
msgstr "信息板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:45
msgid "The path %1 does not exist."
msgstr "路徑 %1 不存在。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:50
msgid "No permission to read this file."
msgstr "沒有讀取此文件的權限。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:55
msgid "No permission to create file."
msgstr "沒有創建文件的權限。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:74
msgid "The file is not a tarball."
msgstr "該文件不是壓縮包。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:88
msgid "Extracting Tarball"
msgstr "提取壓縮包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:133
msgid "Making Tarball"
msgstr "製作壓縮包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:201
msgid "The target file %1% already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "目標文件 %1% 已經存在，是否需要覆蓋？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:215
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:634
msgid "Unable to convert the folder into tarball."
msgstr "無法將文件夾轉換為 tarball。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:224
msgid ""
"No Key Selected. Do you want to encrypt with a symmetric cipher using a "
"passphrase?"
msgstr "未選擇密鑰。您想使用密碼使用對稱密碼進行加密嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:313
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:612
msgid "The target file already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "目標文件已經存在，是否需要覆蓋？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:349
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:755
msgid "Do you want to extract and delete the decrypted tarball?"
msgstr "您要提取和刪除解密的 tarball 嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:354
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:760
msgid "Extracting tarball succeeded."
msgstr "解壓 tarball 成功。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:359
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:765
msgid "Extracting tarball failed."
msgstr "提取 tarball 失敗。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:385
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a sign usage."
msgstr "所選密鑰包含一個實際上沒有符號用法的密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:387
msgid "for example the Following Key:"
msgstr "例如以下鍵："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:420
msgid "The signature file \"%1\" exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "簽名文件“%1”存在，是否需要覆蓋？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:498
msgid "Origin file to verify"
msgstr "要驗證的原始文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:498
msgid "Filepath"
msgstr "文件路徑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:511
msgid ""
"Please select the appropriate origin file or signature file. Ensure that "
"both are in this directory."
msgstr "請選擇合適的源文件或簽名文件。確保兩者都在此目錄中。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:707
msgid "The output file %1 already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "輸出文件 %1 已經存在，是否需要覆蓋？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:156
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:158
msgid "Critical error occur while loading GpgFrontend."
msgstr "加載 GpgFrontend 時發生嚴重錯誤。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:157
msgid "Loading Failed"
msgstr "加載失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:76
msgid "Standard Exception Thrown"
msgstr "拋出標準異常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:77
msgid ""
"Oops, an standard exception was thrown during the running of the program. "
"This is not a serious problem, it may be the negligence of the programmer, "
"please report this problem if you can."
msgstr "糟糕，在程序運行期間拋出了一個標準異常。這不是一個嚴重的問題，可能是程序員的疏忽，如果可以的話，請報告這個問題。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:85
msgid "Unhandled Exception Thrown"
msgstr "未處理的異常拋出"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:86
msgid ""
"Oops, an unhandled exception was thrown during the running of the program. "
"This is not a serious problem, it may be the negligence of the programmer, "
"please report this problem if you can."
msgstr "糟糕，在程序運行期間引發了未處理的異常。這不是一個嚴重的問題，可能是程序員的疏忽，如果可以的話，請報告這個問題。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:82
msgid "Loading Gnupg Info..."
msgstr "正在加載 Gnupg 信息..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:83
msgid ""
"If this process is too slow, please set the key server address appropriately"
" in the gnupg configuration file (depending on the network situation in your"
" country or region)."
msgstr "如果此過程太慢，請在 gnupg 配置文件中適當設置密鑰服務器地址（取決於您所在國家或地區的網絡情況）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:204
msgid "could not read properly from configure file"
msgstr "無法從配置文件中正確讀取"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:41
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:61
msgid "Key Update Details"
msgstr "關鍵更新詳情"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:42
msgid "No keys found"
msgstr "沒有找到鑰匙"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:63
msgid "Key Import Details"
msgstr "密鑰導入詳細信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:45
msgid "No keys found to import"
msgstr "找不到要導入的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:79
msgid "General key info"
msgstr "一般關鍵信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:82
msgid "Considered"
msgstr "經過考慮的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:89
msgid "Public unchanged"
msgstr "公開不變"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:95
msgid "Imported"
msgstr "進口"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:103
msgid "Not Imported"
msgstr "未進口"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:110
msgid "Private Read"
msgstr "私人閱讀"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:117
msgid "Private Imported"
msgstr "私人進口"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:124
msgid "Private Unchanged"
msgstr "私人不變"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:48
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:169
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:172
msgid "Public"
msgstr "民眾"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:175
msgid "Unchanged"
msgstr "不變"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:178
msgid "New Key"
msgstr "新鑰匙"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:185
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:57
msgid "New Signature"
msgstr "新簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:189
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:47
msgid "New UID"
msgstr "新 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:54
msgid "Export Key Package"
msgstr "導出密鑰包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:61
msgid "Export Key Package Passphrase"
msgstr "導出密鑰包密碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:63
msgid "Key File"
msgstr "密鑰文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:69
msgid "An error occurred while generating the passphrase file."
msgstr "生成密碼短語文件時出錯。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:79
msgid "Please select an output path before exporting."
msgstr "導出前請選擇輸出路徑。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:86
msgid ""
"Please generate a password to protect your key before exporting, it is very "
"important. Don't forget to back up your password in a safe place."
msgstr "請在導出前生成密碼以保護您的密鑰，這非常重要。不要忘記在安全的地方備份您的密碼。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:106
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:241
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:85
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:173
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:318
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:284
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:41
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:47
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:41
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:108
msgid ""
"The Key Package has been successfully generated and has been protected by "
"encryption algorithms(AES-256-ECB). You can safely transfer your Key "
"Package."
msgstr "密鑰包已成功生成並受到加密算法（AES-256-ECB）的保護。您可以安全地轉移您的密鑰包。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:112
msgid ""
"But the key file cannot be leaked under any circumstances. Please delete the"
" Key Package and key file as soon as possible after completing the transfer "
"operation."
msgstr "但密鑰文件在任何情況下都不能洩露。請在完成傳輸操作後儘快刪除密鑰包和密鑰文件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:121
msgid "An error occurred while exporting the key package."
msgstr "導出密鑰包時出錯。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:128
msgid "Key Package Name"
msgstr "密鑰包名稱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:129
msgid "Output Path"
msgstr "輸出路徑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:130
msgid "Passphrase"
msgstr "密碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:132
msgid ""
"Tips: You can use Key Package to safely and conveniently transfer your "
"public and private keys between devices."
msgstr "提示：您可以使用密鑰包在設備之間安全方便地傳輸您的公鑰和私鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:134
msgid "Generate and Save Passphrase"
msgstr "生成並保存密碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:135
msgid "Generate Key Package Name"
msgstr "生成密鑰包名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:136
msgid "Select Output Path"
msgstr "選擇輸出路徑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:139
msgid "Include secret key (Think twice before acting)"
msgstr "包括秘鑰（行動前請三思）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:141
msgid "Exclude keys that do not have a private key"
msgstr "排除沒有私鑰的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:144
msgid "Export As Key Package"
msgstr "導出為密鑰包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:58
msgid "Import ALL"
msgstr "全部導入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:67
msgid "Search String"
msgstr "搜索字符串"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:67
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:71
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:69
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:83
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:90
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:99
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:107
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:115
msgid ": "
msgstr "："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:71
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:56
msgid "Key Server"
msgstr "密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:117
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:152
msgid "Update Keys from Keyserver"
msgstr "從密鑰服務器更新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:119
msgid "Import Keys from Keyserver"
msgstr "從密鑰服務器導入密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "UID"
msgstr "用戶識別碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "Creation date"
msgstr "創立日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "KeyID"
msgstr "密鑰 ID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:224
msgid "Text is empty."
msgstr "文字為空。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:268
msgid "Not Key Found"
msgstr "未找到密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:271
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:485
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:500
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:151
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:370
msgid "Timeout"
msgstr "暫停"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:274
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:488
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:154
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:373
msgid "Key Server Not Found"
msgstr "未找到密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:277
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:491
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:507
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:157
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:376
msgid "Connection Error"
msgstr "連接錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:287
msgid "Too many responses from keyserver!"
msgstr "來自密鑰服務器的響應太多！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:297
msgid "No keys found, input may be kexId, retrying search with 0x."
msgstr "未找到鍵，輸入可能是 kexId，使用 0x 重試搜索。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:306
msgid "No keys found containing the search string!"
msgstr "未找到包含搜索字符串的鍵！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:313
msgid "Insufficiently specific search string!"
msgstr "不夠具體的搜索字符串！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:349
msgid "revoked"
msgstr "撤銷"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:353
msgid "disabled"
msgstr "殘疾"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:403
msgid "%1 keys found. Double click a key to import it."
msgstr "找到 %1 個密鑰。雙擊一個鍵來導入它。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:450
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:94
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:329
msgid "Default Keyserver Not Found"
msgstr "未找到默認密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:451
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:330
msgid ""
"Cannot read default keyserver from your settings, please set a default "
"keyserver first"
msgstr "無法從您的設置中讀取默認密鑰服務器，請先設置默認密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:482
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:496
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:148
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:367
msgid "Key Not Found"
msgstr "未找到密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:497
msgid "key not found in the Keyserver"
msgstr "在密鑰服務器中找不到密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:503
msgid "Host Not Found"
msgstr "主機未找到"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:508
msgid "General Connection Error"
msgstr "一般連接錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:522
msgid "Key Imported"
msgstr "鑰匙進口"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:56
msgid "Uploading Public Key"
msgstr "上傳公鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:93
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:327
msgid "Cannot read default_keyserver From Settings"
msgstr "無法從設置讀取 default_keyserver"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:162
msgid "Upload Success"
msgstr "上傳成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:163
msgid "Upload Public Key Successfully"
msgstr "上傳公鑰成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:51
msgid "Keyserver List"
msgstr "密鑰服務器列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:56
msgid "Keyserver Address"
msgstr "密鑰服務器地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:57
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:58
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:60
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:61
msgid "Test Listed Keyserver"
msgstr "測試列出的密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:64
msgid "Tips: Please Double-click table item to edit it."
msgstr "提示：請雙擊表格項進行編輯。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:65
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除所選"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:67
msgid "Delete Selected Key Server"
msgstr "刪除選定的密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:68
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:69
msgid "Set As Default"
msgstr "設為默認"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:151
msgid "Insecure keyserver address"
msgstr "不安全的密鑰服務器地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:152
msgid ""
"For security reasons, using HTTP as the communication protocol with the key "
"server is not recommended. It is recommended to use HTTPS."
msgstr "出於安全原因，不建議使用 HTTP 作為與密鑰服務器的通信協議。建議使用HTTPS。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:161
msgid ""
"You may not use HTTPS or HTTP as the protocol for communicating with the key"
" server, which may not be wrong. But please check the address you entered "
"again to make sure it is correct. Are you sure that want to add it into the "
"keyserver list?"
msgstr ""
"您可能不會使用HTTPS或HTTP作為與密鑰服務器通信的協議，這可能沒有錯。但請再次檢查您輸入的地址以確保其正確無誤。您確定要將其添加到密鑰服務器列表中嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:208
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:60
msgid "true"
msgstr "真的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:209
msgid "false"
msgstr "錯誤的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:214
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:228
msgid "Set TCP Timeout"
msgstr "設置 TCP 超時"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:253
msgid "Reachable"
msgstr "可達"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:256
msgid "Not Reachable"
msgstr "不能達到"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:268
msgid "Test Key Server Connection..."
msgstr "測試密鑰服務器連接..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:269
msgid ""
"This test only tests the network connectivity of the key server. Passing the"
" test does not mean that the key server is functionally available."
msgstr "本測試僅測試密鑰服務器的網絡連通性。通過測試並不意味著密鑰服務器在功能上可用。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:49
msgid "Proxy"
msgstr "代理人"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:50
msgid "Network Capability"
msgstr "網絡能力"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:53
msgid "Enable Proxy"
msgstr "啟用代理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:54
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:57
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:56
msgid "Host Address"
msgstr "主機地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:58
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理類型"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:59
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:60
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:407
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:157
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:62
msgid "Forbid all network connection."
msgstr "禁止所有網絡連接。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:66
msgid "Prohibit checking for version updates when the program starts."
msgstr "禁止在程序啟動時檢查版本更新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:67
msgid "Check Proxy Connection"
msgstr "檢查代理連接"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:231
msgid "Test Server Url Accessibility"
msgstr "測試服務器 URL 可訪問性"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:242
msgid "Successfully connect to the target server through the proxy server."
msgstr "通過代理服務器成功連接到目標服務器。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:246
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:45
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:49
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:43
msgid "Failed"
msgstr "失敗的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:247
msgid ""
"Unable to connect to the target server through the proxy server. Proxy "
"settings may be invalid."
msgstr "無法通過代理服務器連接到目標服務器。代理設置可能無效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:258
msgid "Test Proxy Server Connection..."
msgstr "測試代理服務器連接..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:259
msgid ""
"Is using your proxy settings to access the url. Note that this test "
"operation will apply your proxy settings to the entire software."
msgstr "正在使用您的代理設置訪問 url。請注意，此測試操作會將您的代理設置應用於整個軟件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:36
msgid "Show Steganography Options"
msgstr "顯示隱寫術選項"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:38
msgid "Show Steganography Options."
msgstr "顯示隱寫術選項。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:42
msgid "Pubkey Exchange"
msgstr "公鑰交換"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:45
msgid "Auto Pubkey Exchange"
msgstr "自動公鑰交換"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:46
msgid "Cache"
msgstr "緩存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:48
msgid "Save checked private keys on exit and restore them on next start."
msgstr "退出時保存檢查的私鑰並在下次啟動時恢復它們。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:52
msgid "Operation"
msgstr "手術"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:54
msgid "Enable to use longer key expiration date."
msgstr "啟用以使用更長的密鑰到期日期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:56
msgid "Import files dropped on the Key List without confirmation."
msgstr "未經確認，導入放在密鑰列表中的文件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:59
msgid "No ASCII Mode"
msgstr "無 ASCII 模式"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:60
msgid "Use Custom GnuPG"
msgstr "使用自定義 GnuPG"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:61
msgid "Select GnuPG Path"
msgstr "選擇 GnuPG 路徑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:63
msgid "Use Custom GnuPG Key Database Path"
msgstr "使用自定義 GnuPG 密鑰數據庫路徑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:65
msgid "Select Key Database Path"
msgstr "選擇密鑰數據庫路徑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:67
msgid "Language"
msgstr "語"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:69
msgid "NOTE"
msgstr "筆記"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:70
msgid "GpgFrontend will restart automatically if you change the language!"
msgstr "如果您更改語言，GpgFrontend 將自動重啟！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:108
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:141
msgid "Open Directory"
msgstr "打開目錄"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:54
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:55
msgid "Appearance"
msgstr "外貌"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:57
msgid "Network"
msgstr "網絡"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:72
msgid "Preference"
msgstr "偏愛"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:131
msgid "System Default"
msgstr "系統默認"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:41
msgid "Icon Size"
msgstr "圖標大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:42
msgid "small"
msgstr "小的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:43
msgid "medium"
msgstr "中等的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:44
msgid "large"
msgstr "大的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:46
msgid "Icon Style"
msgstr "圖標樣式"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:47
msgid "just text"
msgstr "只是文字"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:48
msgid "just icons"
msgstr "只是圖標"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:49
msgid "text and icons"
msgstr "文字和圖標"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:51
msgid "Window State"
msgstr "窗口狀態"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:53
msgid "Save window size and position on exit."
msgstr "退出時保存窗口大小和位置。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:55
msgid "Text Editor"
msgstr "文本編輯器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:56
msgid "Font Size in Text Editor"
msgstr "文本編輯器中的字體大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:60
msgid "Font Size in Information Board"
msgstr "信息板中的字體大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:48
msgid "Signers"
msgstr "簽名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:86
msgid "Expire Date"
msgstr "到期日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:96
msgid "Sign For Key's UID(s)"
msgstr "為密鑰的 UID 簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:127
msgid "Unsuccessful Operation"
msgstr "不成功的操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:128
msgid "Signature operation failed for UID %1"
msgstr "UID %1 的簽名操作失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:132
msgid "Operation Complete"
msgstr "操作完成"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:133
msgid "The signature operation of the UID is complete"
msgstr "UID的簽名操作完成"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:49
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:72
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:402
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:57
msgid "Notice: The New UID Created will be set as Primary."
msgstr "注意：創建的新 UID 將設置為主要。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:65
msgid "Create New UID"
msgstr "創建新的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:81
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:98
msgid "Name must contain at least five characters."
msgstr "名稱必須至少包含五個字符。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:85
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:103
msgid "Please give a email address."
msgstr "請提供一個電子郵件地址。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:86
msgid "The expire date of the key pair has been updated."
msgstr "密鑰對的到期日期已更新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:183
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:326
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:276
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:96
msgid "Failed to update the expire date of the key pair."
msgstr "無法更新密鑰對的過期日期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:143
msgid "Modified Expiration Date (Local Time)"
msgstr "修改到期日期（當地時間）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:145
msgid ""
"Tips: For the sake of security, the key is valid for up to two years. If you"
" are an expert user, please unlock it for a longer time in the settings."
msgstr "溫馨提示：為安全起見，密鑰有效期最長為兩年。如果您是專家用戶，請在設置中解鎖更長的時間。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:148
msgid "No Expiration"
msgstr "無有效期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:149
msgid "Modified Expiration Date"
msgstr "修改到期日"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:41
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:42
msgid "Primary Key"
msgstr "首要的關鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:44
msgid "Additional UIDs"
msgstr "額外的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:75
msgid "Create Date (Local Time)"
msgstr "創建日期（當地時間）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:84
msgid "Expires on (Local Time)"
msgstr "到期時間（當地時間）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:86
msgid "Last Update (Local Time)"
msgstr "上次更新（當地時間）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:88
msgid "Primary Key Existence"
msgstr "主鍵存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:129
msgid "copy fingerprint to clipboard"
msgstr "將指紋複製到剪貼板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:286
msgid "Exists"
msgstr "存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:287
msgid "Not Exists"
msgstr "不存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:207
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:217
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:278
msgid "Certificate"
msgstr "證書"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:210
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:223
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:281
msgid "Auth"
msgstr "認證"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:233
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:206
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:404
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:156
msgid "Never Expire"
msgstr "永不過期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:255
msgid "No Data"
msgstr "沒有數據"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:277
msgid "Warning: The primary key has expired."
msgstr "警告：主鍵已過期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:282
msgid "Warning: The primary key has been revoked."
msgstr "警告：主鍵已被撤銷。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:48
msgid "UID Management"
msgstr "用戶識別碼管理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:67
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:42
msgid "UIDs"
msgstr "UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:72
msgid "TOFU"
msgstr "豆腐"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:84
msgid "Signature of Selected UID"
msgstr "所選 UID 的簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:161
msgid "Create Date (UTC)"
msgstr "創建日期 (UTC)"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:161
msgid "Expired Date (UTC)"
msgstr "到期日期 (UTC)"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:237
msgid "TOFU %1"
msgstr "豆腐 %1"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:293
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:300
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:246
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:251
msgid "Never Expires"
msgstr "永不過期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:320
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:377
msgid "Please select one or more UIDs before doing this operation."
msgstr "請在執行此操作前選擇一個或多個 UID。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:341
msgid "Sign Selected UID(s)"
msgstr "簽署選定的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:343
msgid "Delete Selected UID(s)"
msgstr "刪除選定的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:364
msgid "Successfully added a new UID."
msgstr "成功添加了新的 UID。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:366
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:401
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:436
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:532
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:584
msgid "Operation Failed"
msgstr "手術失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:367
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:437
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:533
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:585
msgid "An error occurred during the operation."
msgstr "操作過程中發生錯誤。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:388
msgid "Deleting UIDs"
msgstr "刪除 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:391
msgid "Are you sure that you want to delete the following UIDs?"
msgstr "您確定要刪除以下 UID 嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:402
msgid "An error occurred during the delete %1 operation."
msgstr "刪除 %1 操作期間出錯。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:426
msgid "Set Primary UID"
msgstr "設置主 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:428
msgid "Are you sure that you want to set the Primary UID to?"
msgstr "您確定要將主 UID 設置為嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:468
msgid "Set As Primary"
msgstr "設為主要"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:471
msgid "Sign UID"
msgstr "簽署 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:474
msgid "Delete UID"
msgstr "刪除 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:498
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:512
msgid "Please select one UID before doing this operation."
msgstr "請在執行此操作前選擇一個 UID。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:522
msgid "Deleting UID"
msgstr "刪除 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:525
msgid "Are you sure that you want to delete the following uid?"
msgstr "您確定要刪除以下 uid 嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:543
msgid "Delete(Revoke) Key Signature"
msgstr "刪除（撤銷）密鑰簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:554
msgid "Please select one Key Signature before doing this operation."
msgstr "請在執行此操作前選擇一個密鑰簽名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:563
msgid ""
"To delete the signature, you need to have its corresponding public key in "
"the local database."
msgstr "要刪除簽名，您需要在本地數據庫中有其對應的公鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:574
msgid "Deleting Key Signature"
msgstr "刪除密鑰簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:576
msgid "Are you sure that you want to delete the following signature?"
msgstr "您確定要刪除以下簽名嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:44
msgid "Subkey List"
msgstr "子鍵列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:45
msgid "Detail of Selected Subkey"
msgstr "所選子鍵的詳細信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:49
msgid "Generate A New Subkey"
msgstr "生成新的子密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:73
msgid "Expires On (Local Time)"
msgstr "到期時間（當地時間）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:76
msgid "Existence"
msgstr "存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:79
msgid "Key in Smart Card"
msgstr "輸入智能卡"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Subkey ID"
msgstr "子密鑰 ID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Algo"
msgstr "算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:161
msgid "Expire Date (UTC)"
msgstr "到期日 (UTC)"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:290
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:290
msgid "No"
msgstr "不"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:320
msgid "Edit Expire Date"
msgstr "編輯到期日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:44
msgid "General Operations"
msgstr "一般操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:50
msgid "Export Public Key"
msgstr "導出公鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:56
msgid "Export Private Key"
msgstr "導出私鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:63
msgid "Modify Expiration Datetime (Primary Key)"
msgstr "修改到期日期時間（主鍵）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:66
msgid "Modify Password"
msgstr "修改密碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:77
msgid "Key Server Operation (Pubkey)"
msgstr "密鑰服務器操作（公鑰）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:84
msgid "Generate Revoke Certificate"
msgstr "生成撤銷證書"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:90
msgid "Modify TOFU Policy"
msgstr "修改豆腐政策"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:106
msgid "Upload Key Pair to Key Server"
msgstr "上傳密鑰對到密鑰服務器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:112
msgid "Sync Key Pair From Key Server"
msgstr "從密鑰服務器同步密鑰對"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:126
msgid "Export Full Secret Key"
msgstr "導出完整密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:132
msgid "Export Shortest Secret Key"
msgstr "導出最短密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:145
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:192
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:235
msgid "An error occurred during the export operation."
msgstr "導出操作期間發生錯誤。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:156
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:202
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:244
msgid "Export Key To File"
msgstr "將密鑰導出到文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:157
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:203
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:245
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:197
msgid "Key Files"
msgstr "關鍵文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:164
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:210
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:252
msgid "Export Error"
msgstr "導出錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:165
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:211
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:253
msgid "Couldn't open %1 for writing"
msgstr "無法打開 %1 進行寫入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:173
msgid "Exporting short private Key"
msgstr "導出短私鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:174
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:221
msgid "You are about to export your"
msgstr "您即將導出您的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:222
msgid " PRIVATE KEY "
msgstr " 私鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:176
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:223
msgid "This is NOT your Public Key, so DON'T give it away."
msgstr "這不是你的公鑰，所以不要把它洩露出去。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:177
msgid "Do you REALLY want to export your PRIVATE KEY in a Minimum Size?"
msgstr "您真的想以最小尺寸導出您的私鑰嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:180
msgid ""
"For OpenPGP keys it removes all signatures except for the latest self-"
"signatures."
msgstr "對於 OpenPGP 密鑰，它會刪除除最新的自簽名之外的所有簽名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:220
msgid "Exporting private Key"
msgstr "導出私鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:224
msgid "Do you REALLY want to export your PRIVATE KEY?"
msgstr "你真的想導出你的私鑰嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:281
msgid "Revocation Certificates"
msgstr "吊銷證書"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:324
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:354
msgid "Not Successful"
msgstr "不成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:325
msgid "Modify password not successfully."
msgstr "修改密碼不成功。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:331
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:341
msgid "Policy Auto"
msgstr "政策自動"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:331
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:343
msgid "Policy Good"
msgstr "政策好"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:331
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:345
msgid "Policy Bad"
msgstr "政策不好"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:332
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:347
msgid "Policy Ask"
msgstr "政策諮詢"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:332
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:349
msgid "Policy Unknown"
msgstr "政策未知"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:336
msgid "Modify TOFU Policy(Default is Auto)"
msgstr "修改豆腐策略（默認為自動）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:337
msgid "Policy for the Key Pair:"
msgstr "密鑰對策略："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:355
msgid "Modify TOFU policy not successfully."
msgstr "修改 TOFU 策略不成功。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:41
msgid "KeyPair"
msgstr "密鑰對"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:44
msgid "Subkeys"
msgstr "子鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:56
msgid "Key Details"
msgstr "關鍵細節"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:38
msgid "Signatures Details"
msgstr "簽名詳情"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:61
msgid "No valid input found"
msgstr "找不到有效的輸入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:76
msgid "Error Validating signature"
msgstr "驗證簽名時出錯"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:78
msgid "File was signed on %1%"
msgstr "文件已在 %1% 上簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:81
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:87
msgid "It Contains"
msgstr "它包含了"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:84
msgid "Signed on %1%"
msgstr "已在 %1% 上簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:111
msgid "Expiration time too long."
msgstr "過期時間太長。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:115
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:269
msgid "Password is empty."
msgstr "密碼為空。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:154
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:302
msgid "Generating"
msgstr "生成"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:174
msgid "The new key pair has been generated."
msgstr "新的密鑰對已經生成。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:183
msgid "Key generation failed."
msgstr "密鑰生成失敗。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:212
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:97
msgid "Key Usage"
msgstr "密鑰使用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:214
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:99
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:220
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:105
msgid "Certification"
msgstr "認證"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:223
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:108
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:403
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:155
msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:405
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:154
msgid "KeySize (in Bit)"
msgstr "密鑰大小（以位為單位）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:406
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:153
msgid "Key Type"
msgstr "鑰匙類型"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:408
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:158
msgid "Non Pass Phrase"
msgstr "不合格短語"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:422
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:169
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:69
msgid ""
"Tipps: if the key pair has a passphrase, the subkey's passphrase must be "
"equal to it."
msgstr "提示：如果密鑰對有密碼，則子密鑰的密碼必須與其相等。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:81
msgid "Generate New Subkey"
msgstr "生成新子密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:265
msgid "Expiration time no more than 2 years."
msgstr "有效期不超過2年。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:319
msgid "The new subkey has been generated."
msgstr "新的子密鑰已生成。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:326
msgid "Failed to generate key."
msgstr "無法生成密鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:37
msgid "Unsaved Files"
msgstr "未保存的文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:86
msgid ""
"%1% files contain unsaved information.<br/>Save the changes before closing?"
msgstr "%1% 個文件包含未保存的信息。<br/>要在關閉前保存更改嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:100
msgid "Check the files you want to save:"
msgstr "檢查您要保存的文件："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:102
msgid "Note"
msgstr "筆記"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:43
msgid "First Start Wizard"
msgstr "首次啟動嚮導"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:85
msgid "Getting Started..."
msgstr "入門..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:86
msgid "... with GpgFrontend"
msgstr "... 使用 GpgFrontend"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:89
msgid "Welcome to use GpgFrontend for decrypting and signing text or file!"
msgstr "歡迎使用 GpgFrontend 對文本或文件進行解密和簽名！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:92
msgid ""
"is a Powerful, Easy-to-Use, Compact, Cross-Platform, and Installation-Free "
"OpenPGP Crypto Tool."
msgstr "是一款功能強大、易於使用、緊湊、跨平台且免安裝的 OpenPGP 加密工具。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:94
msgid "For brief information have a look at the"
msgstr "有關簡要信息，請查看"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:96
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:97
msgid "by clicking the link, the page will open in the web browser"
msgstr "通過單擊鏈接，頁面將在網絡瀏覽器中打開"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:106
msgid ""
"If it supports the language currently being used in your system, GpgFrontend"
" will automatically set it."
msgstr "如果它支持您系統中當前使用的語言，GpgFrontend 將自動設置它。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:124
msgid "Choose your action..."
msgstr "選擇你的行動..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:125
msgid "...by clicking on the appropriate link."
msgstr "...通過點擊相應的鏈接。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:129
msgid ""
"If you have never used GpgFrontend before and also don't own a gpg key yet "
"you may possibly want to read how to"
msgstr "如果您以前從未使用過 GpgFrontend 並且也沒有 gpg 密鑰，您可能想閱讀如何"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:141
msgid ""
"If you want to learn how to encrypt, decrypt, sign and verify text, you can "
"read "
msgstr "如果你想學習如何加密、解密、簽名和驗證文本，你可以閱讀"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:146
msgid "Encrypt & Decrypt Text"
msgstr "加密和解密文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:146
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:161
msgid "or"
msgstr "或者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:149
msgid "Sign & Verify Text"
msgstr "簽名和驗證文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:157
msgid "If you want to operate file, you can read "
msgstr "如果要操作文件，可以閱讀"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:161
msgid "Encrypt & Sign File"
msgstr "加密和簽名文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:164
msgid "Sign & Verify File"
msgstr "簽署並驗證文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:190
msgid "Create a keypair..."
msgstr "創建密鑰對..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:191
msgid "...for decrypting and signing messages"
msgstr "...用於解密和簽署消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:193
msgid ""
"You should create a new keypair.The pair consists of a public and a private "
"key.<br>Other users can use the public key to encrypt messages for you and "
"verify messages signed by you.You can use the private key to decrypt and "
"sign messages.<br>For more information have a look at the offline tutorial "
"(which then is shown in the main window):"
msgstr ""
"您應該創建一個新的密鑰對。該對由一個公鑰和一個私鑰組成。<br>其他用戶可以使用公鑰為您加密消息並驗證您簽署的消息。您可以使用私鑰解密和簽名消息。<br>有關更多信息，請查看離線教程（然後顯示在主窗口中）："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:205
msgid "Offline tutorial"
msgstr "離線教程"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:209
msgid "Create New Key"
msgstr "創建新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:230
msgid "Ready."
msgstr "準備好。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:231
msgid "Have fun with GpgFrontend!"
msgstr "與 GpgFrontend 一起玩得開心！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:234
msgid "You are ready to use GpgFrontend now.<br><br>"
msgstr "您現在可以使用 GpgFrontend。<br><br>"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:238
msgid "The Online Document"
msgstr "在線文檔"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:239
msgid ""
" will get you started with GpgFrontend. Anytime you encounter problems, "
"please try to find help from the documentation"
msgstr " 會讓你開始使用 GpgFrontend。任何時候遇到問題，請嘗試從文檔中尋求幫助"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:248
msgid "Open offline help."
msgstr "打開離線幫助。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:251
msgid "Dont show the wizard again."
msgstr "不要再次顯示嚮導。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:36
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:56
msgid "Select Signer(s)"
msgstr "選擇簽名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:60
msgid "Please select one or more private keys you use for signing."
msgstr "請選擇您用於簽名的一個或多個私鑰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:62
msgid "If no key is selected, the default key will be used for signing."
msgstr "如果未選擇密鑰，則將使用默認密鑰進行簽名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:45
msgid "Checksum"
msgstr "校驗和"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:45
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:55
msgid "Path"
msgstr "小路"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:49
msgid "About GpgFrontend"
msgstr "關於 GpgFrontend"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:51
msgid "Translators"
msgstr "翻譯員"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:52
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:85
msgid ""
"GpgFrontend is an easy-to-use, compact, cross-platform, and installation-"
"free gpg front-end tool.It visualizes most of the common operations of gpg "
"commands.It's licensed under the GPL v3"
msgstr ""
"gpgFrontend 是一款簡單易用、小巧、跨平台、免安裝的gpg前端工具。它可視化了gpg命令的大部分常用操作。它在GPL v3下獲得許可"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:91
msgid "Developer:"
msgstr "開發商："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:92
msgid "If you have any questions or suggestions, raise an issue at"
msgstr "如果您有任何問題或建議，請在以下位置提出問題"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:95
msgid "or send a mail to my mailing list at"
msgstr "或發送郵件到我的郵件列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:97
msgid "Built with Qt"
msgstr "用 Qt 構建"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:97
msgid "and GPGME"
msgstr "和GPGME"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:101
msgid "Built at"
msgstr "建於"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:140
msgid ""
"If you think there are any problems with the translation, why not "
"participate in the translation work? If you want to participate, please read"
" the document or contact me via email."
msgstr "如果覺得翻譯有問題，何不參與翻譯工作呢？如果您想參加，請閱讀文檔或通過電子郵件與我聯繫。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:165
msgid ""
"It is recommended that you always check the version of GpgFrontend and "
"upgrade to the latest version."
msgstr "建議您經常檢查 GpgFrontend 的版本併升級到最新版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:168
msgid ""
"New versions not only represent new features, but also often represent "
"functional and security fixes."
msgstr "新版本不僅代表新功能，而且通常代表功能和安全修復。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:174
msgid "Current Version"
msgstr "當前版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:221
msgid "Latest Version From Github"
msgstr "來自 Github 的最新版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:227
msgid "The current version is less than the latest version on github."
msgstr "當前版本低於github上的最新版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:229
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:240
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:252
msgid "Please click"
msgstr "請點擊"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:232
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:243
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:255
msgid "Here"
msgstr "這裡"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:232
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:243
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:255
msgid "to download the latest stable version."
msgstr "下載最新的穩定版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:238
msgid ""
"This version has serious problems and has been withdrawn. Please stop using "
"it immediately."
msgstr "此版本存在嚴重問題，已撤回。請立即停止使用。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:249
msgid ""
"This version has not been released yet, it may be a beta version. If you are"
" not a tester and care about version stability, please do not use this "
"version."
msgstr "此版本尚未發布，可能是測試版。如果您不是測試人員並且關心版本穩定性，請不要使用此版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:58
msgid "Show Verify Details"
msgstr "顯示驗證詳細信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:67
msgid "Public key not found locally"
msgstr "本地未找到公鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:68
msgid ""
"There is no target public key content in local for GpgFrontend to gather "
"enough information about this Signature. Do you want to import the public "
"key from Keyserver now?"
msgstr "本地沒有目標公鑰內容供 GpgFrontend 收集有關此簽名的足夠信息。現在要從 Keyserver 導入公鑰嗎？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:176
msgid "ENV Loading Failed"
msgstr "ENV加載失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:177
msgid ""
"Gnupg(gpg) is not installed correctly, please follow <a "
"href='https://www.gpgfrontend.pub/#/faq?id=how-to-deal-with-39env-loading-"
"failed39'>this notes</a> in FAQ to install Gnupg and then open GpgFrontend."
msgstr ""
"Gnupg(gpg) 沒有正確安裝，請按照<a href='https://www.gpgfrontend.pub/#/faq?id=how-to-"
"deal-with-39env-loading-failed39'>這個說明< /a> 在 FAQ 中安裝 Gnupg，然後打開 "
"GpgFrontend。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:196
msgid "Open Key"
msgstr "開關鍵"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:197
msgid "Keyring files"
msgstr "鑰匙圈文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:202
msgid "File Open Failed"
msgstr "文件打開失敗"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:203
msgid "Failed to open file: "
msgstr "打開文件失敗："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:257
msgid "Processing"
msgstr "加工"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:277
msgid "Failed to execute command."
msgstr "無法執行命令。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:285
msgid "Succeed in executing command."
msgstr "成功執行命令。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:288
msgid "Finished executing command."
msgstr "命令執行完畢。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:388
msgid "The key has been updated"
msgstr "密鑰已更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:390
msgid "No need to update the key"
msgstr "無需更新密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:422
msgid "Password Input Dialog"
msgstr "密碼輸入對話框"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:425
msgid "Please Input The Password"
msgstr "請輸入密碼"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:82
msgid "File Hash Information"
msgstr "文件哈希信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:83
msgid "filename"
msgstr "文檔名稱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:90
msgid "file size(bytes)"
msgstr "文件大小（字節）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:120
msgid "Error in Calculating File Hash "
msgstr "計算文件哈希時出錯"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:38
msgid "Decrypt Operation"
msgstr "解密操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:48
msgid "Unsupported Algo"
msgstr "不支持的算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:56
msgid "File Name"
msgstr "文檔名稱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:60
msgid "MIME"
msgstr "啞劇"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:64
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:80
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:88
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:183
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:80
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:191
msgid "Public Key Algo"
msgstr "公鑰算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:40
msgid "Sign Operation"
msgstr "簽到操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:61
msgid "Sign Mode"
msgstr "簽名模式"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:63
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:67
msgid "Detach"
msgstr "分離"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:74
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:77
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:104
msgid "Signer"
msgstr "簽名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:194
msgid "Hash Algo"
msgstr "哈希算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:84
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:197
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:84
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:58
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:197
msgid "UTC"
msgstr "世界標準時間"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:100
msgid "Invalid Signers"
msgstr "無效的簽名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:107
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:55
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:44
msgid "Verify Operation"
msgstr "驗證操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:58
msgid "Signed On"
msgstr "已登錄"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:64
msgid "Signatures List"
msgstr "簽名列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:70
msgid "Signature [%1%]:"
msgstr "簽名 [%1%]:"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:73
msgid "A Bad Signature."
msgstr "一個錯誤的簽名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:75
msgid "This Signature is invalid."
msgstr "此簽名無效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:80
msgid "A"
msgstr "一種"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:91
msgid "Missing Key's"
msgstr "鑰匙不見了"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:94
msgid "Revoked Key's"
msgstr "撤銷的鑰匙"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:97
msgid "Expired Key's"
msgstr "過期的密鑰"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:100
msgid "Missing CRL's"
msgstr "缺少 CRL"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:104
msgid "Signature Fully Valid."
msgstr "簽名完全有效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:106
msgid "Signature Not Fully Valid."
msgstr "簽名不完全有效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:107
msgid "(May used a subkey to sign)"
msgstr "（可以使用子密鑰簽名）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:113
msgid "Key is NOT present with ID 0x"
msgstr "密鑰不存在，ID 為 0x"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:121
msgid "A signature could NOT be verified due to a Missing Key"
msgstr "由於缺少密鑰，無法驗證簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:126
msgid ""
"A signature is valid but the key used to verify the signature has been "
"revoked"
msgstr "簽名有效，但用於驗證簽名的密鑰已被撤銷"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:135
msgid "A signature is valid but expired"
msgstr "簽名有效但已過期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:142
msgid ""
"A signature is valid but the key used to verify the signature has expired."
msgstr "簽名有效，但用於驗證簽名的密鑰已過期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:150
msgid "There was some other error which prevented the signature verification."
msgstr "還有一些其他錯誤阻止了簽名驗證。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:158
msgid "Error for key with fingerprint"
msgstr "帶指紋的鑰匙錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:169
msgid "Could not find information that can be used for verification."
msgstr "找不到可用於驗證的信息。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:182
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:187
msgid "Signed By"
msgstr "被...簽名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:38
msgid "Encrypt Operation"
msgstr "加密操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:51
msgid "Invalid Recipients"
msgstr "無效的收件人"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/GpgContext.cpp:354
msgid "Embedded In"
msgstr "嵌入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/main.cpp:147
msgid "A serious error has occurred"
msgstr "發生了嚴重錯誤"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/main.cpp:148
msgid ""
"Oh no! GpgFrontend caught a serious error in the software, so it needs to be"
" restarted. If the problem recurs, please manually terminate the program and"
" report the problem to the developer."
msgstr "不好了！ GpgFrontend 在軟件中發現了嚴重錯誤，因此需要重新啟動。如果問題再次出現，請手動終止程序並將問題報告給開發人員。"

#~ msgid "Source: "
#~ msgstr "來源："

#~ msgid "Description: "
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Predict"
#~ msgstr "預測"

#~ msgid "Called"
#~ msgstr "被調用"

#~ msgid "log file path"
#~ msgstr "日誌文件路徑"

#~ msgid "Setting Operation Error"
#~ msgstr "設置操作錯誤"

#~ msgid "use_custom_key_database_path"
#~ msgstr "使用_custom_key_database_path"

#~ msgid "custom_key_database_path"
#~ msgstr "自定義密鑰數據庫路徑"

#~ msgid "operator not support"
#~ msgstr "運營商不支持"

#~ msgid "Updated ui configuration successfully written to"
#~ msgstr "更新的 ui 配置成功寫入"

#~ msgid "I/O error while writing ui configuration file"
#~ msgstr "寫入 ui 配置文件時出現 I/O 錯誤"

#~ msgid "App Path"
#~ msgstr "應用路徑"

#~ msgid "App Configure Path"
#~ msgstr "應用配置路徑"

#~ msgid "App Data Path"
#~ msgstr "應用數據路徑"

#~ msgid "App Log Path"
#~ msgstr "應用日誌路徑"

#~ msgid "App Locale Path"
#~ msgstr "應用區域路徑"

#~ msgid "App Conf Path"
#~ msgstr "應用配置路徑"

#~ msgid "UserInterface configuration successfully written to"
#~ msgstr "用戶界面配置成功寫入"

#~ msgid "I/O error while writing UserInterface configuration file"
#~ msgstr "寫入用戶界面配置文件時出現 I/O 錯誤"

#~ msgid "UserInterface configuration successfully read from"
#~ msgstr "用戶界面配置成功讀取"

#~ msgid "I/O error while reading UserInterface configure file"
#~ msgstr "讀取用戶界面配置文件時出現 I/O 錯誤"

#~ msgid "Parse error at "
#~ msgstr "解析錯誤在"

#~ msgid "started"
#~ msgstr "開始"

#~ msgid "Start Sign Result Analyse"
#~ msgstr "開始簽名結果分析"

#~ msgid "Sign Result Analyse Getting Result"
#~ msgstr "簽名結果分析得到結果"

#~ msgid "Signers Fingerprint"
#~ msgstr "簽名者指紋"

#~ msgid "Sign Result Analyse Getting Invalid Signer"
#~ msgstr "簽名結果分析獲取無效簽名者"

#~ msgid "Start Encrypt Result Analyse"
#~ msgstr "開始加密結果分析"

#~ msgid "Failed to read app secure key file"
#~ msgstr "讀取應用安全密鑰文件失敗"

#~ msgid "Saving data object"
#~ msgstr "保存數據對象"

#~ msgid "Get data object"
#~ msgstr "獲取數據對象"

#~ msgid "Data object not found"
#~ msgstr "未找到數據對象"

#~ msgid "Failed to read data object"
#~ msgstr "讀取數據對象失敗"

#~ msgid "Data object found"
#~ msgstr "找到數據對象"

#~ msgid "Decrypting data object"
#~ msgstr "解密數據對象"

#~ msgid "Data object decoded"
#~ msgstr "數據對象解碼"

#~ msgid "Failed to get data object"
#~ msgstr "獲取數據對象失敗"

#~ msgid "stegano_checked"
#~ msgstr "stegano_checked"

#~ msgid "auto_pubkey_exchange_checked"
#~ msgstr "auto_pubkey_exchange_checked"

#~ msgid "proxy_host"
#~ msgstr "代理主機"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "用戶名"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "port"
#~ msgstr "港口"

#~ msgid "proxy_type"
#~ msgstr "代理類型"

#~ msgid "proxy_enable"
#~ msgstr "代理啟用"

#~ msgid "forbid_all_connection"
#~ msgstr "禁止所有連接"

#~ msgid "prohibit_update_checking"
#~ msgstr "禁止更新檢查"

#~ msgid "Save Checked Keys"
#~ msgstr "保存檢查的密鑰"

#~ msgid "Unlock key expiration date setting up to 30 years."
#~ msgstr "解鎖密鑰有效期設置長達 30 年。"

#~ msgid "Confirm drag'n'drop key import"
#~ msgstr "確認拖放鍵導入"

#~ msgid "ASCII encoding is not used when file encrypting and signing."
#~ msgstr "文件加密和簽名時不使用 ASCII 編碼。"

#~ msgid "save_key_checked"
#~ msgstr "save_key_checked"

#~ msgid "longer_expiration_date"
#~ msgstr "long_expiration_date"

#~ msgid "lang"
#~ msgstr "朗"

#~ msgid "confirm_import_keys"
#~ msgstr "Confirm_import_keys"

#~ msgid "non_ascii_when_export"
#~ msgstr "non_ascii_when_export"

#~ msgid "try to get latest version"
#~ msgstr "嘗試獲取最新版本"

#~ msgid "called"
#~ msgstr "叫"

#~ msgid "Set target Key Server to default Key Server"
#~ msgstr "將目標密鑰服務器設置為默認密鑰服務器"

#~ msgid "Couldn't Open File"
#~ msgstr "無法打開文件"

#~ msgid "settings restored"
#~ msgstr "設置已恢復"

#~ msgid "GpgME Version"
#~ msgstr "GpgME 版本"

#~ msgid "PATHs"
#~ msgstr "路徑"

#~ msgid "GpgConf"
#~ msgstr "GpgConf"

#~ msgid "CMS"
#~ msgstr "內容管理系統"

#~ msgid "About Software"
#~ msgstr "關於軟件"

#~ msgid "exportKeyPackageDialog"
#~ msgstr "導出密鑰包對話框"

#~ msgid "Current Row"
#~ msgstr "當前行"

#~ msgid "Public key Not Found"
#~ msgstr "未找到公鑰"

#~ msgid "icon_size"
#~ msgstr "圖標大小"

#~ msgid "icon_style"
#~ msgstr "圖標樣式"

#~ msgid "Failed to read root certificate file"
#~ msgstr "讀取根證書文件失敗"

#~ msgid "Send Encrypted Mail"
#~ msgstr "發送加密郵件"

#~ msgid "Function Disabled"
#~ msgstr "功能禁用"

#~ msgid ""
#~ "Please go to the settings interface to enable and configure this function."
#~ msgstr "請到設置界面啟用和配置此功能。"

#~ msgid "Select Recipient(s)"
#~ msgstr "選擇收件人"

#~ msgid "We use the public key provided by the recipient to encrypt the text."
#~ msgstr "我們使用收件人提供的公鑰來加密文本。"

#~ msgid ""
#~ "If you want to send to multiple recipients at the same time, you can select "
#~ "multiple keys."
#~ msgstr "如果您想同時發送給多個收件人，您可以選擇多個密鑰。"

#~ msgid "Email List:"
#~ msgstr "電子郵件列表："

#~ msgid ""
#~ "Tips: You can double-click the email address in the edit list, or click the "
#~ "email to pop up the option menu."
#~ msgstr "提示：您可以雙擊編輯列表中的郵箱地址，或點擊郵箱彈出選項菜單。"

#~ msgid "Add An Email Address"
#~ msgstr "添加電子郵件地址"

#~ msgid "Email List Editor"
#~ msgstr "電子郵件列表編輯器"

#~ msgid "Sender"
#~ msgstr "發件人"

#~ msgid "Select Sender"
#~ msgstr "選擇發件人"

#~ msgid "As the sender of the mail, the private key is generally used."
#~ msgstr "作為郵件的發件人，一般使用私鑰。"

#~ msgid ""
#~ " The private key is generally used as a signature for the content of the "
#~ "mail."
#~ msgstr " 私鑰通常用作郵件內容的簽名。"

#~ msgid "Incomplete configuration"
#~ msgstr "配置不全"

#~ msgid ""
#~ "The SMTP address is empty, please go to the setting interface to complete "
#~ "the configuration."
#~ msgstr "SMTP 地址為空，請進入設置界面完成配置。"

#~ msgid "CC"
#~ msgstr "抄送"

#~ msgid "BCC"
#~ msgstr "密件抄送"

#~ msgid "Mail Subject"
#~ msgstr "郵件主題"

#~ msgid ""
#~ "Tips: You can fill in multiple email addresses, please separate them with "
#~ "\";\"."
#~ msgstr "溫馨提示：您可以填寫多個郵箱，請用“;”隔開。"

#~ msgid "Send Message"
#~ msgstr "發信息"

#~ msgid "Select Sender GPG Key"
#~ msgstr "選擇發件人 GPG 密鑰"

#~ msgid "Select Recipient(s) GPG Key"
#~ msgstr "選擇收件人 GPG 密鑰"

#~ msgid "GPG Operations"
#~ msgstr "GPG 運營"

#~ msgid "Attach signature"
#~ msgstr "附上簽名"

#~ msgid "Attach sender's public key"
#~ msgstr "附上發件人的公鑰"

#~ msgid "Encrypt content"
#~ msgstr "加密內容"

#~ msgid "Edit Recipients(s)"
#~ msgstr "編輯收件人"

#~ msgid "Edit CC(s)"
#~ msgstr "編輯抄送"

#~ msgid "Edit BCC(s)"
#~ msgstr "編輯密件抄送"

#~ msgid "Sender GPG Key: "
#~ msgstr "發件人 GPG 密鑰："

#~ msgid "Recipient(s) GPG Key: "
#~ msgstr "收件人 GPG 密鑰："

#~ msgid "New Message"
#~ msgstr "新消息"

#~ msgid "Recipient cannot be empty"
#~ msgstr "收件人不能為空"

#~ msgid "One or more recipient's email is invalid"
#~ msgstr "一個或多個收件人的電子郵件無效"

#~ msgid "Sender cannot be empty"
#~ msgstr "發件人不能為空"

#~ msgid "Sender's email is invalid"
#~ msgstr "發件人的電子郵件無效"

#~ msgid "Subject cannot be empty"
#~ msgstr "主題不能為空"

#~ msgid "One or more cc email is invalid"
#~ msgstr "一封或多封抄送電子郵件無效"

#~ msgid "One or more bcc email is invalid"
#~ msgstr "一封或多封密件抄送電子郵件無效"

#~ msgid ""
#~ "You have checked the encrypted email content, but you have not selected the "
#~ "recipient's GPG key. This is dangerous and the mail will not be encrypted. "
#~ "So the send operation is forbidden"
#~ msgstr "您已檢查加密的電子郵件內容，但尚未選擇收件人的 GPG 密鑰。這是危險的，郵件不會被加密。所以禁止發送操作"

#~ msgid ""
#~ "You checked the option to attach signature to the email, but did not specify"
#~ " the sender's GPG Key. This will cause the content of the email to be "
#~ "inconsistent with your expectations, so the operation is prohibited."
#~ msgstr "您選中了將簽名附加到電子郵件的選項，但沒有指定發件人的 GPG 密鑰。這會導致郵件內容與您的預期不一致，因此禁止操作。"

#~ msgid ""
#~ "You checked the option to attach your public key to the email, but did not "
#~ "specify the sender's GPG Key. This will cause the content of the email to be"
#~ " inconsistent with your expectations, so the operation is prohibited."
#~ msgstr "您選中了將您的公鑰附加到電子郵件的選項，但沒有指定發件人的 GPG 密鑰。這會導致郵件內容與您的預期不一致，因此禁止操作。"

#~ msgid "Sending Email..."
#~ msgstr "正在發送電子郵件..."

#~ msgid ""
#~ "If the process does not end for a long time, please check again whether your"
#~ " SMTP server configuration is correct."
#~ msgstr "如果該過程長時間沒有結束，請再次檢查您的 SMTP 服務器配置是否正確。"

#~ msgid "identity_enable"
#~ msgstr "身份啟用"

#~ msgid "mail_address"
#~ msgstr "郵件地址"

#~ msgid "connection_type"
#~ msgstr "連接類型"

#~ msgid "default_sender"
#~ msgstr "默認發送者"

#~ msgid "default_sender_gpg_key_id"
#~ msgstr "default_sender_gpg_key_id"

#~ msgid "Fail"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Fail to Connect SMTP Server."
#~ msgstr "無法連接 SMTP 服務器。"

#~ msgid "Fail to Login."
#~ msgstr "登錄失敗。"

#~ msgid "Succeed in connecting and login"
#~ msgstr "連接和登錄成功"

#~ msgid "Succeed in sending the message to the SMTP Server"
#~ msgstr "成功將郵件發送到 SMTP 服務器"

#~ msgid "Encryption Error"
#~ msgstr "加密錯誤"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while encrypting the content of the email. This may be "
#~ "because you did not complete some operations during Gnupg encryption."
#~ msgstr "加密電子郵件內容時出錯。這可能是因為您在 Gnupg 加密過程中沒有完成某些操作。"

#~ msgid "Unknown error."
#~ msgstr "未知錯誤。"

#~ msgid "server_list"
#~ msgstr "服務器列表"

#~ msgid "default_server"
#~ msgstr "默認服務器"

#~ msgid "Automatic Key Exchange Warning"
#~ msgstr "自動密鑰交換警告"

#~ msgid ""
#~ "Part of the automatic key exchange failed, which may be related to your key."
#~ msgstr "部分自動密鑰交換失敗，可能與您的密鑰有關。"

#~ msgid ""
#~ "If possible, try to use the RSA algorithm compatible with the server for "
#~ "signing."
#~ msgstr "如果可能，嘗試使用與服務器兼容的 RSA 算法進行簽名。"

#~ msgid "Service Token Empty"
#~ msgstr "服務令牌為空"

#~ msgid ""
#~ "Please go to the settings interface to set Own Key and get Service Token."
#~ msgstr "請到設置界面設置Own Key並獲取Service Token。"

#~ msgid "Message Inbox"
#~ msgstr "留言收件箱"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "沒有"

#~ msgid "ASCII(7 bits)"
#~ msgstr "ASCII（7 位）"

#~ msgid "ASCII(8 bits)"
#~ msgstr "ASCII（8 位）"

#~ msgid "UTF-16"
#~ msgstr "UTF-16"

#~ msgid "UTF-16(BE)"
#~ msgstr "UTF-16（比利時）"

#~ msgid "Send Mail"
#~ msgstr "發郵件"

#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "先進的"

#~ msgid "Identity Information"
#~ msgstr "身份信息"

#~ msgid "Enable Send Mail Ability"
#~ msgstr "啟用發送郵件功能"

#~ msgid "Need Auth"
#~ msgstr "需要認證"

#~ msgid "SMTP Server Address"
#~ msgstr "SMTP 服務器地址"

#~ msgid "SMTP Server Port"
#~ msgstr "SMTP 服務器端口"

#~ msgid "SMTP Connection Security"
#~ msgstr "SMTP 連接安全"

#~ msgid "Default Sender Email"
#~ msgstr "默認發件人電子郵件"

#~ msgid "Check Connection"
#~ msgstr "檢查連接"

#~ msgid "Send Test Email"
#~ msgstr "發送測試郵件"

#~ msgid "Default Sender GPG Key ID"
#~ msgstr "默認發件人 GPG 密鑰 ID"

#~ msgid ""
#~ "Tips: It is recommended that you build your own mail server or use a trusted"
#~ " mail server. If you don't know the detailed configuration information, you "
#~ "can get it from the mail service provider."
#~ msgstr "溫馨提示：建議您自建郵件服務器或使用可信賴的郵件服務器。如果您不知道詳細的配置信息，可以從郵件服務提供商處獲取。"

#~ msgid "apply settings failed"
#~ msgstr "應用設置失敗"

#~ msgid "Test SMTP Connection..."
#~ msgstr "測試 SMTP 連接..."

#~ msgid "Test SMTP Send Mail Ability..."
#~ msgstr "測試 SMTP 發送郵件能力..."

#~ msgid "Test Email from GpgFrontend"
#~ msgstr "從 GpgFrontend 測試電子郵件"

#~ msgid ""
#~ "Hello, this is a test email from GpgFrontend. If you receive this email, it "
#~ "means that you have configured the correct SMTP server parameters."
#~ msgstr "你好，這是一封來自 GpgFrontend 的測試郵件。如果您收到此電子郵件，則表示您已配置正確的 SMTP 服務器參數。"

#~ msgid "Succeed in sending a test email to the SMTP Server"
#~ msgstr "成功向 SMTP 服務器發送測試郵件"

#~ msgid "root certs loaded"
#~ msgstr "根證書已加載"

#~ msgid "Nothing Reply. Please check the Internet connection."
#~ msgstr "什麼都不回复。請檢查互聯網連接。"

#~ msgid "Unknown Error"
#~ msgstr "未知錯誤"

#~ msgid "Network Error"
#~ msgstr "網絡錯誤"

#~ msgid "Outdated Reply"
#~ msgstr "過時的回复"

#~ msgid "Unknown Reason"
#~ msgstr "未知原因"

#~ msgid "Unknown Reply Format"
#~ msgstr "未知回复格式"

#~ msgid ""
#~ "The communication content with the server does not meet the requirements"
#~ msgstr "與服務器的通訊內容不符合要求"

#~ msgid "(.gpg .asc)"
#~ msgstr "(.gpg .asc)"

#~ msgid "(.sig .gpg .asc)"
#~ msgstr "(.sig .gpg .asc)"

#~ msgid "Export Key(s) Failed."
#~ msgstr "導出密鑰失敗。"

#~ msgid "info_font_size"
#~ msgstr "info_font_size"

#~ msgid "Invalid Own Key"
#~ msgstr "無效的自己的密鑰"

#~ msgid ""
#~ "Own Key can not be use to do any operation. Please go to the setting "
#~ "interface to select an OwnKey and get a ServiceToken."
#~ msgstr "不能使用自己的密鑰進行任何操作。請到設置界面選擇一個OwnKey並獲取一個ServiceToken。"

#~ msgid "Please obtain a Service Token from the server in the settings."
#~ msgstr "請在設置中從服務器獲取服務令牌。"

#~ msgid "Getting Cpt From Server"
#~ msgstr "從服務器獲取 Cpt"

#~ msgid "Invalid short ciphertext"
#~ msgstr "短密文無效"

#~ msgid "Invalid Service Token"
#~ msgstr "無效的服務令牌"

#~ msgid "Please go to the setting interface to get a ServiceToken."
#~ msgstr "請到設置界面獲取ServiceToken。"

#~ msgid "Own Key can not be use to do any operation."
#~ msgstr "不能使用自己的密鑰進行任何操作。"

#~ msgid "Getting Scpt From Server"
#~ msgstr "從服務器獲取 Scpt"

#~ msgid ""
#~ "Notice: Use Decrypt & Verify operation to decrypt this short crypto text."
#~ msgstr "注意：使用解密和驗證操作來解密這個簡短的加密文本。"

#~ msgid "There is a problem with the communication with the server"
#~ msgstr "與服務器的通信有問題"

#~ msgid "Select a file before doing it."
#~ msgstr "在做之前選擇一個文件。"

#~ msgid "No Key Selected"
#~ msgstr "未選擇密鑰"

#~ msgid "No data was read from the key package."
#~ msgstr "沒有從密鑰包中讀取數據。"

#~ msgid "Wrong Passphrase"
#~ msgstr "密碼錯誤"

#~ msgid "Please double check the passphrase you entered is correct."
#~ msgstr "請仔細檢查您輸入的密碼是否正確。"

#~ msgid "window_save"
#~ msgstr "窗口_保存"

#~ msgid "Show Steganographic Options."
#~ msgstr "顯示隱寫選項。"

#~ msgid "Decrypt File"
#~ msgstr "解密文件"

#~ msgid "Encrypt File"
#~ msgstr "加密文件"

#~ msgid "Sign File"
#~ msgstr "簽名文件"

#~ msgid "Verify File"
#~ msgstr "驗證文件"

#~ msgid "Input Parameters"
#~ msgstr "輸入參數"

#~ msgid "Target File"
#~ msgstr "目標文件"

#~ msgid "Signature File(.sig) Path"
#~ msgstr "簽名文件（.sig）路徑"

#~ msgid "Error Occurred During Encryption"
#~ msgstr "加密過程中發生錯誤"

#~ msgid "Error Occurred During Decryption"
#~ msgstr "解密過程中發生錯誤"

#~ msgid "Error Occurred During Signature"
#~ msgstr "簽名時發生錯誤"

#~ msgid "Key List Menu: "
#~ msgstr "按鍵列表菜單："

#~ msgid "InfoBoard's Actions Menu"
#~ msgstr "InfoBoard 的操作菜單"

#~ msgid "No permission to read target file."
#~ msgstr "沒有讀取目標文件的權限。"

#~ msgid "No permission to read signature file."
#~ msgstr "沒有讀取簽名文件的權限。"

#~ msgid "Append Selected Key(s) To Text"
#~ msgstr "將選定的鍵附加到文本"

#~ msgid "Unreleased Version"
#~ msgstr "未發布版本"

#~ msgid ""
#~ "This version(%1) has not been officially released and is not recommended for"
#~ " use in a production environment. <br/>"
#~ msgstr "此版本（%1）尚未正式發布，不建議在生產環境中使用。 <br/>"

#~ msgid "Fail to Login into SMTP Server"
#~ msgstr "無法登錄到 SMTP 服務器"

#~ msgid "Fail to Send Mail to SMTP Server"
#~ msgstr "無法向 SMTP 服務器發送郵件"

#~ msgid "Succeed in Sending Mail to SMTP Server"
#~ msgstr "成功發送郵件到 SMTP 服務器"

#~ msgid "Master Key"
#~ msgstr "主密鑰"

#~ msgid "GpgFrontend Server"
#~ msgstr "Gpg前端服務器"

#~ msgid "Server that provides short key and key exchange services"
#~ msgstr "提供短密鑰和密鑰交換服務的服務器"

#~ msgid "Own key"
#~ msgstr "自己的鑰匙"

#~ msgid "Get Service Token"
#~ msgstr "獲取服務令牌"

#~ msgid "No Service Token Found"
#~ msgstr "未找到服務令牌"

#~ msgid "Key pair for synchronization and identity authentication"
#~ msgstr "用於同步和身份認證的密鑰對"

#~ msgid "Own Key can not be None while getting service token."
#~ msgstr "獲取服務令牌時，自己的密鑰不能為 None。"

#~ msgid "Key Not Exists"
#~ msgstr "密鑰不存在"

#~ msgid "Succeed in getting service token"
#~ msgstr "成功獲取服務令牌"

#~ msgid "Given a default sender first"
#~ msgstr "首先給定一個默認發件人"

#~ msgid "Hello, this is a test email from GpgFrontend."
#~ msgstr "你好，這是一封來自 GpgFrontend 的測試郵件。"

#~ msgid ""
#~ "Fail to send a test email to the SMTP Server, please recheck your "
#~ "configuration."
#~ msgstr "無法向 SMTP 服務器發送測試電子郵件，請重新檢查您的配置。"

#~ msgid "Keu ID"
#~ msgstr "身份證號"

#~ msgid "Public Algo"
#~ msgstr "公共算法"

#~ msgid "Verify Result Analyse Started"
#~ msgstr "驗證結果分析開始"

#~ msgid "Not Signature Found"
#~ msgstr "未找到簽名"

#~ msgid "Edit Expire Datetime"
#~ msgstr "編輯過期日期時間"

#~ msgid "Selecting Nothing will eventually use default key to sign."
#~ msgstr "選擇 Nothing 最終將使用默認密鑰進行簽名。"

#~ msgid "Refresh Key From Key Server"
#~ msgstr "從密鑰服務器刷新密鑰"

#~ msgid "Upload Public Key(s) To Server"
#~ msgstr "上傳公鑰到服務器"

#~ msgid "Upload The Selected Public Keys To Server"
#~ msgstr "將選定的公鑰上傳到服務器"

#~ msgid "Update Key Pair"
#~ msgstr "更新密鑰對"

#~ msgid "Default Key Server for Import"
#~ msgstr "用於導入的默認密鑰服務器"

#~ msgid "File..."
#~ msgstr "文件..."

#~ msgid "Import missing key from Keyserver"
#~ msgstr "從密鑰服務器導入丟失的密鑰"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "行動"

#~ msgid "Export Private Key (Include Subkey)"
#~ msgstr "導出私鑰（包括子密鑰）"

#~ msgid "Date & Time"
#~ msgstr "約會時間"
